有冇巴打跌左部iphone

10m小巴坐最尾個行
係慧安上車執到
得番1%
我搵個地方差下電你盡快打番比我
或者tg: Wanyiu

交去警局啦

佢打番黎就快手可以比番佢
今晚冇人打黎既我都會拎去差館

已聯絡到機主